沈門師兄弟吹水區暨拜師區（九十五）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

辛苦哂大師兄

\|/

食屎喇！沈鳩頭

麻煩新入門師弟由#1開始睇哂先好留言 門規要守架！

7-4 , 8-10 我記撚住依兩日

有無師兄弟有衍生？

\|/
食香啦鳩頭

想問下點解唔講得A_ _ _ _ _ B_ _ _

師父\|/

\|/ 輸到入肉…聽日qq 要救我呀

阿C教左你直接 + show $上進心$ , 畀到$安全感$ 人地應該有行
利申: A0毒L

今個post唔上香，我要師父連煙頭都冇執

Details

上次瀨野，今次避到

呀C
A0揮手

請search舊post

知道師父鳩屎到極點，我...........我頭先........頭先忍唔住流咗兩滴野出嚟..........吓事架屍.......

本門律師

\|?

鳩頭有無出3點9串串貢

女人永遠想知男人既過去

未驚過

我調轉，上次因為考n2避左，今次避唔到

樓王fatfat了

瞓身借貨狂沽

但男人唔可以俾佢知你既過去

不是呀，純粹想知做咩唔講得

沈門post九十四
勁多師兄弟叫師父食屎
眾怒難犯

鄭少秋澳門開演唱會
中移動升兩蚊

我覺得各位軍中兄弟要小心

好強既氣呀!!!

跟！

有聲post

/|\ 今次倒插支香比師傅

我懷疑金仔沽空咗美股港股，入黃金Call

唔該

大家認住師父個鳩屎串嘴樣
他日大巴大巴摑佢老味木嘴

\|/食野啦

你係淫蕩醫生都唔差

呢條粉皮勾結肥金

X2

師傅話左有排插，大家小心

你聽日買多一球992啦

聽日睇下點 有咩唔妥我真係清倉，無錢食飯

有冇三架航母? 有就真打，美帝開打必定3架航母戰鬥群，參考波斯灣戰爭

今日唔得閒招呼你, 神獸自己請便啦

肥金打關島？
隻肥閪打到關斗都偷笑
打關島？

返工加返學
可能大過你

你好似有牌會計師喎 都唔差

我啱啱先發現樓主原來就係大師兄

死肥仔唔好攪關島呀 要飛過去保護D靚靚架妹同韓妹

好似暫時得卡爾文森號在東亞

多謝優兄提醒！

咁就未係打喎，呢廿年美帝要郁人三架航母戰鬥群進入海域封鎖，大量戰斧炸到瓦片都冇，再空襲，海軍陸戰隊入去收屍，好做過美國cop

一定用空軍炸鳩死晒啲地面部隊
打陸戰損失好多

見係師妹打個5折，入50萬股992，之後post上嚟啦

真係絲打

我始終唔相信會打
1打1，肥仔捱到2日當佢贏
但係北泡背後有中俄，未傾掂數應該唔會唔會打
中俄未必保肥仔，但一定要分餅仔

原來你之前冇留意我哋

大師兄唔岩數wor!
又話出去響沈門朵係女都濕既？

Ig又跌

利淡因素：

北韓開戰
鄭少秋開演唱會
中移動藍燈籠升

利申：淆

夜期

唯一既解釋係，佢唔係女！

曾經持有過992

真絲

唔好意思 平時淨係睇樓同睇錢，經濟壓力大

笑左出聲

搵人收咗三師兄個飯盒呀唔該

你地問樓王v巴

歐洲個邊係咪準備世界未日 跌到就黎歸零

師父3點9講咩

有名你叫歐洲3傻

點解淨問佢係唔係經常黎做g？
條女明明係話第一次係珠海做car girl，無話係第一次去珠海

可惜塊面有啲假，唔夠ab自然

第3頁 留言59

錯字sor

_ ! _ _ _ _ _!

咁你夜晚響軍營出入要得小心d！

總之唔好摸錯入銀_ 大_ _ ，老_ ，同旺國_ 個營is ok

兩個字，鳩屎！

我覺得佢哋會摸錯囉

佢係絲，可以證實，因為遲啲連登樓post業主有聚會，假嘅點扮呢

好喇！今日大家都辛苦喇！牛熊短炒組可以退下前線整裝，叫雞組全面進場！

咁都比你發現

好.....快！

點知有棍

鳩頭直播搖撚準備

唔撚係呀！咁下次去左面寫起，大家忍一忍先

V巴做證 如果我有丁我拎哂成副身家出黎買992

明架喇男人

how much

搵人睇吓師父live，我冇facebook，要login先有得睇

點解v巴可以證明你冇丁？
你地係咩關係？

去開個假acc啦 淨係用黎聽師傅既live就夠

冇關係，只係樓post慢慢知道

好多哄盈人士

懶得搞，我最增facebook呢樣嘢，你哋轉述得啦

支持位：27200 26800

25

又俾支持位268,272

吐血了

初初入post係紅色
之後入襯去都叫求包養 係個邊做返巴打好啲

24

Sor 老人家冇記性

師父叫咪追941

\|/ 上香

V巴唔好咁講 你係我榜樣

今朝話唔睇好業績喎，派完特別息叫人追? 屌佢老味聽日轆返落嚟啦

去同朋友食飯，閃

有人問要唔要追返941

夜期唔係幾對路…

仲未有答案

睇漏咪字，難得正常一次條粉皮

條肥鬼今日串撚過馬撚

係時候聯合武林同道, 一齊除魔伏妖, 為股市添正氣!!!

冇錯
五萬億美金與我們同在

我唔係雞呀!A0大肥婆！

打到佢老母都唔認得

睇番師父3點9標題
串過馬撚
屌你老母升左5千幾點比你加碼啦
依家跌果小小就串77
屌你老母

我想住白加道

究竟要幾撚厚面皮先可以咁

絲打 同路人
以結婚為目標，鐘意錢，樓

所有女人都係

師傅：其實我真係唔睇好手機設備股

話咩好失望上唔到28000比佢加淡倉，好！聽日就上28000比佢加爆佢！

師傅又踩700

你地真係好嘔心
收市call g就去call g啦
有女就扮純情做乜鳩

引用二師兄：
「是撚旦啦，用錢買到既野緊係用錢買啦，你有的是錢（就算而家冇，將來都會有），千其唔好又要比錢又要比感情又要比時間，咁咪變左三倍價錢？雞黎架渣！」

我個名就係真理

道期
今晚應該好難過

得一知己 死而無憾

趕功課

屌 聽日點算？

聽日又大大棍 我真係會嘔

師父：
5號已升得太貴
66睇盤數要睇埋長遠
賣樓租金收入將來會跌 因為加息縮表
所以唔值得宜家入
388又話太貴 呢個成交額唔值呢個價
唔好追1478 要入10.5先好入
睇淡全部手機設備股
700應該開始止賺
唔信呢個世界有唔跌只升嘅貨
3988就要睇將來香港經濟點
佢自己就睇淡 唔會現價入
3988話佢走勢唔靚 但係都可以宜家入

大約係咁

所以我咪問你how much身家囉，計下你allin可唔可以推返2,3仙，short call再put

話說有一次成班人去夜總會，我有個fd竟然帶埋條女去！好野！
跟住每襯自己條女唔為意/去左洗手間就係咁抽其他女水！好野！
最後比條女見到，嬲到拍枱走！抵死！

多謝師父，卒之踩腳

Thanks

帶飯食咁識玩

夜期一個屈尾十又插番落去

瞓醒 出去physical做gym

師父點都睇淡2382
入藍跌 唔入藍又跌
宜家呢個價已經係唔合理

出面濕立立 今日都係喺屋企做trx 腹肌輪 同埋打下拳算

幸福
番工撚表示冇時間

咪嚇自己，師父阻力位28500,我依然認為破硬，最少29000先知上定下，係得今日千二億，今年最多幾日咁嘅金額，係驚大戶借勢回調入貨，上個月就已經覺得冇理由直上32000,實有一個月係插嘅，冇波幅個個買700搵唔到食嘅

失業撚係咁

打拳我啱喎！我鐵虎既！

佢齋收管理費，唔係佢比錢起，庫房比錢

ADR

無飯盒食

好肚餓

今日中午睇市睇到冇胃口

我都有打下拳

洗幾多位....

以前有諗過去拳館學 不過斷左前十字無咁多心機搞其他嘢無左件事
我剩係上過拳總啲堂學啲基本嘢 自己打 shadow 當減肥喳

休息再返嚟

唔好走呀！重有大把機會架！

唔麻煩呀 一吊就搞掂

淘實買左十年都有 oneal身型嘅fd用過都未斷

泰拳？

師父，最尊重，排第一。
樣子兄，排第二。
二師兄，有無上妙智慧，排第三。

紅字，精絕。
綠字，玄妙
二師兄呀

元氣大傷係需要養一養傷先
急功近利只會適得其反

Yes,同做gym

大佬你有邊隻字唔明呀？

屋企得大門個位可以玩，係正中間

屌而家係咪唔識字既都上forum 同炒股呀？

朱巴好惡

我都好鐘意報康民d班，重平過自己book場玩，啱啱玩過太極柔道游水，諗住遲d玩埋網球射前攀岩！

適宜揀隻三兩隻好嘅月供，依家睇吓市感受下，22000樓下開始供都得

一日就收皮？

想屌爆師父老母... 十成聽日又有得戚樣出黎

喂，純文字睇literal meaning 咋

海之戀？我都住荃灣
得閒出嚟玩下

洗唔洗啊？沈鳩頭聽日無得得戚嫁啦，升到佢縮番入老母個西度啊！

咁又係嘅其實 google下就知

又係荃灣
話唔定宜家係鄰居

大師全程訪問咀角向上

樓王仲好定

痴撚線

休養生息

師父好野

遲啲係咪要棟番個，「股市有風險」嘅爛鳩紙板出嚟？

追返唔少posts
原來朱巴係未來律師

今日多左位小師妹？

轉左工之後忙到無時間睇師傅3.9

唔會啦我公屋仔

btw
我個fd岩岩買左海之戀之後一星期就失業
而加揾緊工

就係信師父我張恆期硬食400點都無走

樓王

full pay

個樣含晒春咁，巧打耳

唔跌又點得嚟入貨，係咪咁話

師父熄機就係風險

熄不過千

女記者

佢落左大訂之後公司執笠 而加愁緊供樓壓測嘅事

我哩啲廢物等買居屋架喳

就快比訂

好似9月4仲要比錢喎

唔知佢點
我唔熟買樓啲嘢 總之佢就勁煩啦而加

呂布

叫佢入置業post睇下
仲有，無錢就唔好買咁貴樓 好易出事

g巴朱巴 要唔要嚟多次贖罪券計劃救下師兄弟

只係三舊！
黃生如果介意，可否講下聽衰咩，等大家引以為戒

有可能下個月，呢個月磨吓咁

認同！炒股其實係生存遊戲，保本第一！好多年之後你自然會發現多左好多錢！
冷靜下都好，不過唔好全部錢都離開晒市場，個人會冇晒市場觸覺！
幻想下自己如果有一億，會點分配個投資組合，當你只有一萬既時候都一樣咁分配！
其實人人都知點賺錢，不過係比不切實際既貪念影響左！

你好快搵番啫！

佢同佢條女有二百萬cash左右
條女揾三皮
佢揾三皮零 不過番工番到今個月底 而加重揾緊新工

其實我個人唔貪心
而且要養家 切忌衝動

發生咩事？ 沈門有女？

你終於上水

仲有傷兵tim

二百萬現金邊夠玩海之戀
我寧願上車盤以後樓換摟

你終於响草叢出返嚟

邊個傷左？大師兄會為大家主持公道

股神巴菲特三條炒股最重要原則
1.保住本金
2.保住本金
3.記住上面2條

呂布都重傷，大埔傷到想離開下

大師兄 無啊。做左成日野，岩岩追post ,好似有專業人士爭女

嘩，屌佢老味沈鳩頭搞尻我地d 師弟？！

軍醫呢？ 救人啊

我60629 買個時成差成500點，算遠

我最大個倉係依隻

觀察所得，大家都係衰心急，記住錢賺唔晒，股市日日開，講完！

真理

又遠牛變近牛係咪癡線架

量爸係輸埋profit咩

佢唔係都唔開心
賺左都唔知有有冇八十萬

大家加油
704都係咁捱過
要cfu 本利歸還

x2
i know that feel…好怕被人問今日點

大師兄...股市唔係日日開

蝕左十八萬

灰弟係邊？！

試過幾次 700曾經$200樓下持有

個陣啱啱開始玩股票
亂黎

唔好鳩叫 今晚真係頂唔順

明天27000再見

突然又一棍

做得好！其實我一向支男女平等，女人叫鴨都係天經地義既事！

睇黎700下星期公布業績都幫唔到幾多

姐係聽日

旺師兄 你位黑仔朋友呢排點?

我太耐無入黎 你應該唔認得我了

豪幾個煙頭比師父啫！我對你有信心！

咁佢今日有無咩倉過夜/啟示?

我好似講過，開2張大期，每點就已經1000蚊，1個月2萬

正確 唔該大家今晚忍口 仲有d師兄倉有貨

入厠所！

平胸肥婆黎架！應該同小羊兒同級！你地唔以為沈門有靚女下話？

你都係！
[img][/img]

巴打最清楚
少啲性幻想 專心搵錢

但可能有性唔想，先有心機搵錢喎

但我對你地無性幻想 連醫生都係雞蟲
祝你地早日搵到首期，入置業post一齊食飯飲茶，一睹肥婆真面目

點知出到黎，有J既

翠絲巴冇記錯你好似主玩外匯？

叫佢沽張MHI都好

其實可能你後生唔知，所有男人都係雞蟲，你都係唔好有不切實際既期望喇！
你入得沈門就當你係自己人，你諗通左就專心賺錢叫鴨重好啦，有機會既就一齊去牛郎吧，我都想去見識下！

外匯

我知 我嚮往純愛，從一而終，似乎好難
成世做老姑婆

我 34，叔父輩，有正當老婆，鍾意玩小朋友，視糞土如錢財

拳館健身構想圖

FF 圖：

關鍵字：拳館 健身
參考：沙律 Charlotte cheung 張沛樂

師姐有無興趣同我打拳？想俾你瘋狂攬住膝撞

奶奶奶奶奶奶

你提醒左我
我超愛小朋友

有無巴打聽日同師父同船?

態度正確

我係呀

我！

名言
金句
真理

我想瘋狂比您三角鎖

沈門竟然有人細過我

你幾大? ..

男人都是愛自由。講完。

旺巴聯絡到佢個fd救命未

屌你同我一樣第一時間諗起沙津

冇記錯呢到最細22

屌嬲嬲地落街買左三盒dreyers家庭裝 $100三盒

咩味？

睇嚟個po過唔到今晚

其實我無call g ga

辛苦你喇 大師兄

住工廈有無得諗

如果遲啲政府揸正黎做，就麻煩啲

好似之前有掃過

唔洗
好似普通樓咁

師兄 你call左好多？
咁心急

剷剷雪好喎 唔剷好易壞

無，會俾人趕

係架咩
最近一年壞完洗衣機壞乾衣機
再壞就破產

之前雪櫃就係無剷漏風壞撚左 好彩唔使我買

曲奇 識食

Ig

比人水，就係咁，火尿森搭雞棚，而家搭bitcoin雞棚

呢條門規一定要記實先

師傅話26800 有支持

我18 歲 個陣6蚊入左2382..請同學食左成個月飯

我想拜師學藝

一眾沈門將士今日遭受重創，請大師兄召換師父神柱以定軍心

比我今晚中個六合彩補血ok?

高級マンション可能仲有得升
一戸建て仲有塊地
アパート唔洗諗

淡友逃生門

年輕真好

聽基butt 講，守門規 大家乖。門規係保護大家，保護沈門。d 紅字係用大師兄d 師兄既血寫既。

師傅唱淡，又道看淡不做淡
小弟全清倉 不做淡!

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，北韓挑釁觸發地緣政治危機，但地緣政治因素一向短暫及無大影響，周四亞洲區股市亦跌幅不大，但唯獨港股震盪，反映與地緣政治因素無關，或本身已有問題出現，至於甚麼問題有待考究。

大師提到中資金融股跌勢及上證指數回調，或與內地資金問題及排查等因素有關。他指過去幾年環球資產市場靠中資「買起」，近期中資的明星企業如萬達要不斷變賣資產，如果他們持續套現，沽壓會很大。他又提到衍生工具近日成交很大，反映散戶已「入場」。他認為暫可待大市反彈，估計支持位在26,800點，但目前是否無後顧之憂的大牛市，則要深思。

身為弟子
我一定會緊隨師父
狠狠地沽！

沽都好
買都不過都係要記住
勿沾近牛熊

師兄 睇你表演!

死鳩頭J夠未

同一隻股..入既位唔同..都可以坐貨

當年我輸 5位數 而家身家7位數
時間就係金錢 後生既大把青春
never give up
follow big c

多謝鼓勵，沈家軍振作！

希望我都得 唉

大師兄要振軍心！

無錯!唔好心急，留得青山在!

河馬你玩咩傷咁重?

佢越鳩屎我越放心!

食左成個七月浪，你地唔好扮重傷喎，今日最多都冇跌500點，點蝕到入肉

河馬 牛熊唔係一般人玩架
我地呢d輩份低既 玩法正股先啦
咁細個玩會走火入魔
當年我都係玩牛熊 輸到7788
而家買番正股
才不入急門 記住cfu講既

本多終勝

仲有cfu 看淡不做淡，你要參透到呢d說話 先可以玩

牛熊只會令到你本金愈來愈少
生存係好重要，連本金都冇埋，點樣生存到聽日見紅太陽呢?

輸撚左成萬

睇怕係心雄，大注，估底，近牛

整咩野弔唁冊丫

越買越近

可能看淡不做淡
看好不做好先係最高深既心法

只睇不買
保証長勝

似係，而且加左注碼

近嘅最多都係小注同拎利潤去玩

咁跌到咁 輸錢都要呻下 俾人睇下我好慘咖嘛

各位振作，捱過今晚聽朝再算

勿沾近牛熊

我估cfu都係等股災 之後all in 出擊

你自爆咗

不過其實我覺得
如果各位師兄弟armarm 20出頭
其實可以做多d paper trade
江湖險惡 日常操練唔夠
真係俾人殺到措手不及
來日方長
日後到大家擔大旗

返到屋企…係咁比人問…仲要笑住話避左…

請師兄比我係度發洩一下…
仆街沈狗頭，我屌你老味，剪你賓周

無問題，師父屌得多先燈！

Paper trade我個人覺得冇用，你體會唔到買升急跌個種恐懼

我都覺.....我有次買左2000K股,手都震

答我！邊個最仆街？

如果paper trade 都賺到錢 先上去戰場打啦
paper 都輸 真係唔好trade住

因為實戰時候 心理因素會好易影響判決

沈鳩頭！

玩咁大

技巧我自己係唔輸錢，唔會逼到自己諗

屌鳩沈桌盈

期即係認購認沽?

來日方長 不急於一時
保留實力 他日再來 東山再起 逍遙自在

唔係

call put係權

聽日睇黎唔多樂觀

狗頭大師狗頭大師狗頭大師

同意 市場智慧需要不停累積 浸淫
一次完整既股票市場周期可能要3,4年
不大約知道唔同時間既氣氛 股票表現
一野衝入去好易重傷

同感

都係嗰句啦
趁而家時間尚早
大家快啲去call g
用賢者時間黎反省下自己做錯咗啲乜嘢

典型贏到心熊就玩槓桿
仲要唔近唔買
買股票除左向上望都要向下望下

一齊屌沈大師

8月份我已經stop trading
之後個d我冇能力賺lo

新手玩正股or 攞五皮出黎預左收唔番，講完。

大家早去早回啦 無謂要過夜畀貴啲

旺兄做得好，賜你十個處女！

call左三日今日輸到無乜心機無call

btw唔記得邊位巴打早幾日比左個雞頭wechat我
琴日新嚟兩條女ok喎

比個靚d 既朵你，沈門風險管理部主管。

P

呢排咁少po 頭！

十幾萬貨冇哂

【港鐵通佈】廣州直通車男女疑染新沙士 晚上抵紅磡站後送院

咁爆啲咁嘅嘢呀

轉眼間，好多新人已經變舊人 大家應該有好多經驗傳授新人，將打柒師父老味既精神發揚光大！

美股

MERS 好似唔係新嘢

嘩屌道指失守22000

世界末日

原來係MERS

聽日free dall

呢3日好好諗點覆桌,毆條鳩頭

我覺得打硬

唔止, 冇入熊?

忍痛止蝕唒

落一下先再上，大戶唔係未玩過。

係打就一野打埋落268，唔撚洗煩

夜期無水花中

夜期零水花